這個星期怎麼過 31-08-2018

這個星期怎麼過

1 Sep
(632)01:55 西甲：基達菲 對 華拉度列
(638)02:20 意甲：AC米蘭 對 羅馬
(672)02:20 德甲：漢諾威 對 多蒙特
(639)02:40 法甲：里昂 對 尼斯
(632)03:55 西甲：維拉利爾 對 基朗拿
(633)03:55 西甲：艾爾巴 對 皇家蘇斯達
(670)17:55 F1：意大利站練習賽3
(621)19:00 英超：李斯特城 對 利物浦
(670)20:30 F1：意大利站排位賽
(672)21:20 德甲：賀芬咸 對 弗賴堡
(621)21:30 英超：車路士 對 般尼茅夫
(622)21:50 英超：愛華頓 對 哈特斯菲
(623)21:50 英超：水晶宮 對 修咸頓
(624)21:50 英超：韋斯咸 對 狼隊
(625)21:50 英超：白禮頓 對 富咸
(639)22:55 法甲：尼姆 對 巴黎聖日耳門
(638)23:50 意甲：博洛尼亞 對 國際米蘭
(670)23:55 美國網球公開賽第六日：第三圈

2 Sep
(621)00:00 英超：曼城 對 紐卡素
(672)00:20 德甲：史特加 對 拜仁慕尼黑
(632)00:25 西甲：切爾達 對 馬德里體育會
(639)01:55 法甲：斯特拉斯堡 對 南特
(638)02:20 意甲：帕爾馬 對 祖雲達斯
(632)02:40 西甲：皇家馬德里 對 利根尼斯
(639)04:00 美職聯：西雅圖海灣者 對 肯薩斯體育會
(672)06:30 LPGA：波特蘭菁英賽第三日
(639)06:55 阿根廷甲級足球聯賽：聖羅倫素 對 河床
(638)08:05 美職聯：哥倫布機員 對 紐約城
(672)08:30 MLB：洛杉磯天使 對 侯斯頓太空人
(638)10:05 美職聯：皇家鹽湖城 對 洛杉磯銀河
(639)10:05 美職聯：溫哥華白浪 對 聖荷西地震
(632)17:55 西甲：利雲特 對 華倫西亞
(683#)18:30 歐巡賽：丹麥公開賽第四日
(621)20:00 英超：卡迪夫城 對 阿仙奴
(670)20:00 F1：意大利站主賽事
(639)20:55 法甲：聖伊天 對 亞眠
(672)21:20 德甲：萊比錫 對 杜塞爾多夫
(632)22:10 西甲：艾拉維斯 對 愛斯賓奴
(621)22:30 英超：般尼 對 曼聯
(622)22:50 英超：屈福特 對 熱刺
(639)22:55 法甲：雷恩 對 波爾多
(670)23:30 美國網球公開賽第七日：十六強
(638)23:50 意甲：費倫天拿 對 烏甸尼斯
(672)23:50 德甲：史浩克04 對 哈化柏林

3 Sep
(632)00:25 西甲：巴塞隆拿 對 韋斯卡
(684#)01:00 PGA：波士頓戴爾錦標賽第三日
(638)02:20 意甲：拉素 對 科仙朗尼
(639)02:20 意甲：森多利亞 對 拿玻里
(632)02:40 西甲：貝迪斯 對 西維爾
(639)06:55 阿根廷甲級足球聯賽：小保加 對 沙士菲
(672)07:00 LPGA：波特蘭菁英賽第四日
(638)07:40 美職聯：華盛頓聯隊 對 阿特蘭大聯
(670)08:00 MLB：洛杉磯天使 對 侯斯頓太空人
(670)22:30 美國網球公開賽第八日：十六強
(684#)23:30 PGA：波士頓戴爾錦標賽第四日

4 Sep
(638)00:55 土耳其超級足球聯賽艾斯倫 對 巴沙克舒希
(672)08:00 MLB：洛杉磯天使 對 德州遊騎兵
(670)23:30 美國網球公開賽第九日：男女單8強

5 Sep
(671)07:00 MLB：聖路易紅雀 對 華盛頓國民
(670)23:30 美國網球公開賽第十日：男女單8強